一人一個可以直接完美中文譯英文的人名

Ｍａｘｉｍｕｍ

係咪唔好笑

牙占返咗一星期工，累了

占士高汁

唔錯

謝遜 Jason

笑左

話時話係我心邪定點

青翼蝠王我成日聽錯佢叫精液蝠王

謝賢 Jane

A_Milik = 意大利

呢個好！

孔johnny

Lotion

破樸吧

湯洛文 tournament

david silva 地域消化

馬時亨 Mexican

朴初瓏

pork chop loin

當奴侵 Donald Trump

屌你 真係好高質

pikachu 皮卡丘

湯洛雯
Tournament

感謝手足比面！

=星期二

巴

中譯英

Silly

李斯

珊翠絲 Sanchez
蘇施黃 Susie Wong

陳偉霆

Writing Chan

咖哩
Curry

戴耀廷

Dieting

羅文
Norman

李斯 silly

薜家燕

Scar in

Seeker yin 好啲

James奔
James Bun

鄭叻

羅蘭 Nolan

Furen!

清日日都開高汁po

仲尼 Johnny

多得手足們撐場

麻友 prostitution

偉霆 Writing

李家超 Likachu

Sexyman 佘詩曼

羅意庭
Slippery Lo

To Sir
杜sir

中學時期有個女同學叫麥淑媛
比人叫Mushroom

程美段
Cherry Kwai

梅西 （普通話）= 美斯

Wenger 雲加

真的欸！

Tim Duncan
添燈勤

本區需要更多呢類高汁po

霍震霆
Fortuity

霍景x 系列都冇 Fucking Long 霍景良
戚近榮 Chicken

蘇氏三父子
So soon
So sick
So cheap

岩布仙尼 = And atv

張潔蓮
Jackeline

黃浩 Wronghole

pussy 佩詩

冼迪琦
Syndicate

PAUL LEUNG
婆娘

麻友 G

巴打

絲打

無人講司徒拔

河國榮
Hawk Wing

杜甫
Tough